消息指本港今日（15:9）新增的4宗確診個案全屬輸入病例 衛生防護中心記者會將暫停！

無事了 想投票了

國家隊可以退場啦辛苦晒你哋「鴨」屎片咁耐

即刻收皮

鈕祜祿終於可以休息

昨日d初步都係陰性？

仲諗緊解釋呀

屌！唔撚開了

點解仲有輸入

應該係部份case收埋左

係適當時候扮大爆發推健康碼

票呀屌你

還我君君

係囉 點解釋

因為林鄭死都唔封關

大陸隊一停就無事 有無咁啱啊.

三個月，張竹君終於可以放一日假

依排有幾聲咳
不過唔怕啦 去游水Lu

冇事了

啱, 林奠今朝講日後再爆發, 就可以全民強制檢驗
DKLM, 劇本

話明初步 要咩解釋

唔通係班海員?

長玩長有
玩一次洗十億

留返第四波先報